# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the activitytracker.cwayne18 package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: activitytracker.cwayne18\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-13 04:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-15 06:06+0000\n"
"Last-Translator: taijuin Lee <taijuin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/ubports/activitytracker/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12-dev\n"

#: ../qml/About.qml:8 ../qml/Settings.qml:20
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../qml/About.qml:35
msgid "Activity Tracker"
msgstr "活動追踪器"

#: ../qml/About.qml:41
#, fuzzy
#| msgid "Version"
msgid "Version %1"
msgstr "版本"

#: ../qml/About.qml:88
msgid "Released under the terms of the GNU GPL v3.<br>Source code available on"
msgstr "根據 GNU GPL v3 的條款發布。<br>源代碼可在"

#: ../qml/About.qml:97
msgid "Part of the icons is made by %1 from %2 is licensed by %3"
msgstr "部分圖標由 %2 的 %1 製作，由 %3 許可"

#. TRANSLATORS: %1 is the name of the author of the icons, %2 is the project name. args from %3 to %7 are icon name while %8 to %12 are original authors names
#: ../qml/About.qml:110
msgid ""
"Thanks to %1 for the icons based on:<br>%3 by %8 from %2,<br>%4 by %9 from "
"%2,<br>%5 by %10 from %2,<br>%6 by %11 from %2,<br>%7 by %12 from %2"
msgstr ""
"感謝基於 %1 的圖標：<br>%3 由 %8 從 %2，<br>%4 由 %9 從 %2，<br>%5 由 %10 從 "
"%2，<br>%6 由 %11 從 %2，<br>%7 由 %12 從 %2"

#: ../qml/About.qml:131
msgid "Translate this app on Weblate!"
msgstr "在 Weblate 上翻譯這個應用程序！"

#: ../qml/About.qml:140
msgid "Support Weblate"
msgstr "支持 Weblate"

#: ../qml/ActivityDialog.qml:16
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../qml/ActivityDialog.qml:20
msgid "Select a sport below"
msgstr "選擇下面的運動"

#: ../qml/ActivityDialog.qml:30
msgid "Activity Type"
msgstr "活動類型"

#: ../qml/ActivityDialog.qml:40 ../qml/SportSelectPopUp.qml:21
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../qml/ActivityDialog.qml:47
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../qml/ImportPage.qml:34
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#. TRANSLATORS: %1 will be replaced with the distance of the track, %2 will be replaced with the unit either km or mi
#: ../qml/Main.qml:151 ../qml/Main.qml:154
#, fuzzy
#| msgid "Distance: "
msgid "Distance: %1 %2"
msgstr "距離： "

#: ../qml/Main.qml:157
msgid "Time: "
msgstr "時間： "

#: ../qml/Main.qml:231
msgid "Recent Activities"
msgstr "近期活動"

#: ../qml/Main.qml:235 ../qml/Settings.qml:16
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: ../qml/Main.qml:240
msgid "Filter"
msgstr "揀選"

#: ../qml/Main.qml:245
msgid "Import"
msgstr "輸入"

#: ../qml/Main.qml:275 ../qml/Tracker.qml:342
msgid "Select the type and the name of your activity"
msgstr "選擇活動的類型和名稱"

#: ../qml/Main.qml:290
msgid "Edit the type and the name of your activity"
msgstr "編輯活動的類型和名稱"

#: ../qml/Main.qml:311
msgid "No saved activities"
msgstr "沒有保存的活動"

#: ../qml/Main.qml:314
msgid "Swipe up to log a new activity"
msgstr "向上滑動以記錄新活動"

#: ../qml/Main.qml:390
msgid "Track information"
msgstr "跟踪信息"

#: ../qml/Main.qml:404
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../qml/Main.qml:415
msgid "Log new Activity"
msgstr "記錄新活動"

#: ../qml/Map.qml:17
msgid "Activity Map"
msgstr "活動地圖"

#: ../qml/Map.qml:20
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: ../qml/Settings.qml:55
#, fuzzy
#| msgid "Distance: "
msgid "Distance unit:"
msgstr "距離： "

#: ../qml/Settings.qml:56
#, fuzzy
#| msgid "meter(s)"
msgid "Kilometers"
msgstr "監測面"

#: ../qml/Settings.qml:56
msgid "Miles"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:68
msgid ""
"Note: British imperial unit and United States customary unit used, 1.609344 "
"km = 1 mile, 1 km = 0.621371 miles"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:88
msgid "Log a point every:"
msgstr "每個記錄一點："

#: ../qml/Settings.qml:90
msgid "between 50 and 3600000"
msgstr "在50到3600000之間"

#. TRANSLATORS: millisecond abbreviation
#: ../qml/Settings.qml:116
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: ../qml/Settings.qml:128
msgid "Altitude offset:"
msgstr "髙度偏移:"

#: ../qml/Settings.qml:129
msgid "between -100 and 100"
msgstr "係零下100到整數100之間"

#: ../qml/Settings.qml:151
msgid "meter(s)"
msgstr "監測面"

#: ../qml/Settings.qml:175
msgid "Enter API key"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:213
msgid "Apply"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:224
msgid "Clear API key"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:242
msgid "API key required for other map types"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:242
#, fuzzy
#| msgid "Select a sport below"
msgid "Select map type:"
msgstr "選擇下面的運動"

#: ../qml/Settings.qml:244
msgid "Free Thunderforest OSM street map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:245
msgid "Thunderforest cycle map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:246
msgid "Thunderforest landscape map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:247
msgid "Thunderforest outdoors map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:248
msgid "Thunderforest transport map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:249
msgid "Thunderforest transport-dark map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:250
msgid "Thunderforest spinal map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:251
msgid "Thunderforest pioneer map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:252
msgid "Thunderforest atlas map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:253
msgid "Thunderforest mobile atlas map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:254
msgid "Thunderforest neighbourhood map"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:317
msgid "A big thanks to Thunderforest.com for providing the free map!"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:326
msgid ""
"After changing the map type, please restart the app for the changes to be "
"applied. Otherwise cached map tiles of the map type used before may be "
"displayed."
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:334
msgid "Note: If the map comes up black, the API key might be wrong."
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:342
msgid "Please get your own API key:"
msgstr ""

#: ../qml/Settings.qml:358
msgid "Description of map types:"
msgstr ""

#: ../qml/SportSelectPopUp.qml:10
msgid "Choose sport:"
msgstr "選擇運動："

#: ../qml/SportSelectPopUp.qml:21
#, fuzzy
#| msgid "Choose"
msgid "Choose later"
msgstr "選擇"

#: ../qml/Tracker.qml:60
msgid "Activity in Progress"
msgstr "正在進行的活動"

#: ../qml/Tracker.qml:60
msgid "New Activity"
msgstr "新建活動"

#: ../qml/Tracker.qml:60
msgid "Paused"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:122 ../qml/Tracker.qml:127
msgid "No data"
msgstr "沒有數據"

#: ../qml/Tracker.qml:264
msgid "Do you want to cancel the activity?"
msgstr "您想取消活動嗎？"

#: ../qml/Tracker.qml:267
msgid "Yes, stop and discard"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:286
msgid "No, go back"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:300
msgid "What would you like to do?"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:302
msgid "Stop and save track"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:323
msgid "Stop and discard track"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:331
msgid "Nothing, go back"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:387
msgid "Pause"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:403
msgid "Waiting for position..."
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:455
msgid "Resume"
msgstr ""

#: ../qml/Tracker.qml:455
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: ../qml/Tracker.qml:465
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../qml/components/Sports.qml:7
msgid "Run"
msgstr "運行"

#: ../qml/components/Sports.qml:8
msgid "BikeRide"
msgstr "騎行"

#: ../qml/components/Sports.qml:9
msgid "Walk"
msgstr "步行"

#: ../qml/components/Sports.qml:10
msgid "Drive"
msgstr "駕駛"

#: ../qml/components/Sports.qml:11
msgid "Hike"
msgstr "遠足"

#: ../qml/components/Sports.qml:12
msgid "SUP"
msgstr ""

#: ../qml/components/Sports.qml:13
msgid "Nordic walking"
msgstr ""

#: ../qml/components/Sports.qml:14
msgid "Unicycle"
msgstr "單輪車"

#~ msgid "After"
#~ msgstr "以後"

#~ msgid "Yes, cancel"
#~ msgstr "是的，取消"

#~ msgid "No, continue"
#~ msgstr "不，繼續"

#~ msgid "Do you want to stop the recording?"
#~ msgstr "您想停止錄音嗎？"

#~ msgid "Yes, Stop!"
#~ msgstr "是的，停！"

#~ msgid "No, Continue"
#~ msgstr "不，繼續"

#~ msgid "Units"
#~ msgstr "單位"
